其實d撚樣佈防到咁今日邊有可能有事發生

簡直滴水不漏

佢d仔女有無佈防

警務人員子女關注組

以後所有日子都會係咁
下年再養多成千隻狗

香港人放棄算啦
放棄啦，明天準時返工，不要送頭